大家會揀placement定FYP

小妹YR4 placement出左offer但做就defer半年唔知點揀好

咩科

Placement
Work experience 重要太多

呢個真

咩placement先

梗係placement
fyp好煩

唔洗諗
老閪都揀placement
有錢+寫得落CV

將來做research→fyp
將來工作→placement

1年placement + FYP

我見有啲同學Placement同FYP同時做

但係佢地果啲無人工既

fyp啦可以請槍 有時間返工

一定fyp 準時畢業 返工最實際

睇電視都有教

用錢解決到既問題就唔係問題

Thesis> FYP> Placement